狼隊成功奪取一分

咁既盤口

奪你老母咩

買左廿蚊利記